{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042091",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "대양회관"
    },
    "text": "月出山の近くに位置した韓定食専門店です。ここでは、様々な料理を味わうことができます。注文するときは韓定食白飯を選択すればいいのに、白飯にはみそチゲ、イカの酢の物、三枚肉炒めなど様々なおかずが提供されます。この食堂は山の麓に位置していて食事をするときは、美しい自然風景を鑑賞することができます。運営時間は毎日11:00から21:00までで、年中無休です。メニューの価格は、韓定食の白斑2人以上の注文時には20,000ウォンです。タコの酢の物とタコ炒めはそれぞれ40,000ウォンで販売されて、鴨の汁物は50,000ウォンです。また、王ガルビタンは11,000ウォン、アワビの皇太子ガルビタンは15,000ウォン、そして、王ガルナクタンは18,000ウォンで購入することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "この食堂は月出山の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂では何が提供されますか？",
            "answer": "この食堂では様々な料理が提供されます。"
        },
        {
            "question": "注文するときは何を選択すればいいですか？",
            "answer": "注文するときは韓定食白飯を選択すればいいです。"
        },
        {
            "question": "この食堂の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この食堂の運営時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、この食堂は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "韓定食の白斑を注文した場合の価格はいくらですか？",
            "answer": "韓定食の白斑を2人以上の注文時には20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タコの酢の物とタコ炒めの価格はいくらですか？",
            "answer": "タコの酢の物は40,000ウォンで、タコ炒めは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鴨の汁物はいくらですか？",
            "answer": "鴨の汁物は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "王ガルビタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "王ガルビタンは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビの皇太子ガルビタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "アワビの皇太子ガルビタンは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "王ガルナクタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "王ガルナクタンは18,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 338
    }
}